有冇人喺中大讀緊Master，我全班都係支那學生

細佬我本身係外國讀完degree翻嚟嘅，依加MPhil啱啱開學冇耐
本身諗住香港大學一定多香港人啦(本身澳洲嗰邊都多支那人)，點知個教授一開zoom就成班喺度互加we7，我本身以為個profatsa都係支那人黎
點知原來唔係，係全班學生都來自深圳，當下先知出哂事！！
好彩依加唔洗去學校上堂，我支語唔係幾好，如果唔係做谷project都唔知點算=.=...
想知係咪得我係咁，有冇其他讀緊大師既師兄講下情況，咩科就唔講，怕畀班支那仔睇到起我底或者比教授針對...
同埋依加我仲未交學費，想問下如果走數翻去澳洲讀大師仲有冇得諗...

黎蛇

香港啲master, 除咗professional master/research master之外
都係支那人居多

中大=中國大學，唔是嗎

Mphil都好多大劣人

點解得支那人會讀
我見佢有優惠又唔知幾平先係香港讀
感覺好似中左傳銷騙案咁樣...早知係屋企做廢青...

我讀緊個department 除左我，全部nds
問返老細，今年報名得我係香港人
以對上幾屆香港人一隻手數得哂

香港啲垃圾master死讀書就入到架啦，interview唔識對答都唔緊要，啲professor見你GPA好睇再加埋大陸人即刻濕哂

尤其科大最多呢啲賣港professor

mphil 同phd 都多
其實無咩香港人報名就真

係咪去咗香港中文大學（深圳）？

一諗到日日上堂都要同班支那人一齊上
谷project又要開個WE7同佢地傾,立即唔想讀..

因為香港讀master對搵工冇幫助
讀嚟都係為咗個title多啲嘢寫/洗底
所以通常都係讀pt taught master

我都懷疑係...
諗緊自己係咪報錯左野...

科大lifs 18grad
我真心數唔到邊個professor 唔賣港
最出名一定係kxxx cxxx

大劣仔特登黎讀又為左咩

來香港讀2年Master,
再留港返工
滿7年就係新香港人

=.=

都冇乜Local肯讀pg。

優 才 、 專 業 人 士 及 企 業 家 入 境 計 劃 簡 介

攞咗香港人身分
再跳到西方

問office啦 老閪都去澳洲啦，包移民wo

都冇香港學生想讀master自然多大陸人

可唔可以send email俾排名機構
要求唔好將nds當international student
否則告佢違反國安法